每次都要開post講, 前線放火定係放核彈都唔撚割蓆呀, 做乜都支持呀

掉阿古捷斯落黎都唔割蓆呀!

係呀係呀 殺人都唔割席
咁你同黑警有咩分別？
同樣冇道德法律規範

墻頭草兩邊擺
咁你同濕9政黨有咩分別
我地同黑警既分別就係佢唔停都會有人叫佢停

咁而家係咪殺人先？

連登有鬼